有冇人係香港光輪洞合氣道道場學過/學緊合氣道?

想問下有經驗既各位 嗰到值唔值得去

用途係咩？ 我上過幾堂姐